一人一個中下遊隊既有實力球員

利雲特個傻西摩拉利斯又快射術又好

Pope

Saka

可唔可以講下係邊一隊

奧巴美羊幾勁

Kalvin Phillips

Pope 般尼
Saka auba arsenal

維拉嘅Mcginn同Cash都幾勁

垃圾利果個Thiago

美斯

上游球隊黎-.-

白禮頓Maupay

=.=

禾特包斯 修咸頓

找卡數既Callum Wilson

林作

皮耶

沙拿

卡數 麥明詩 艾馬龍
南普安 恩師 日本仔 紅文

賽季踢完？

熱刺son

艾利奧拿 富咸

全部都係英超

麥高植

般尼Chris Wood

計上季都係中游喎

Danny Ings 修咸

找卡素梗係麥明詩啦

一定係祖寧頓（頓哥）

你當 頓哥 死架？

Leeds 個Raphinha

麥明詩 - 找卡素

祖連頓（頓哥）

韋利安

呢個勁
前幾年靠佢
今年年紀大仲ok

幾鍾意Prowse

Salif Sane覺得佢幾勁

仲有mathieus pereira

Luck Doncic

卓耀國

son kane

皇蘇 Oyarzabal
利雲特 Roger, Morales
西維爾 Kounde
基達菲 Cucurella
維拉利爾 Moreno
貝迪斯 Canales, Emerson

垃圾黎，球品又係on99

Pedro Neto，呢件真係唔錯

摩拉利斯勁

前鋒：沙夏
中場：禾特包斯
後衛：鄧克
龍門：普比

西維爾同維拉我都想講，但佢地好明顯唔係中下游球隊黎

最記得佢呢球快到

仲有對皇馬嗰球
我直播睇到啞咗

皇蘇都唔計中游啦 排第五

比素馬

帕爾馬 謝雲奴

狼隊大隻佬

烏甸尼斯
de paul

狼隊37

紐卡素 Almiron
烏甸尼斯 Deulofeu

Camavinga

不服來辯

Zaha

白禮頓最勁係嗰隻阿根廷嘅u23國腳，其次係烏龍王

fekir都唔提

利雲特中前場一向都唔錯

卡利亞里:高甸、尼因高蘭、卡拉雲（有實力ge後備）

拖連奴:比洛迪

打比郡: 別力克（可惜重傷）

錫菲聯:Berge

史浩克04: 拿斯達錫

Enis Bardhi

Torino, Andrea Belotti

valencia, Carlos Soler

賓迪基

維拉：基亞利殊，馬天尼斯，明斯（Mings），現金（Cash），屈堅斯（Watkins）
白禮頓：比素馬，Dunk，林仔，Veltman
西咸：懷斯 （Rice），安東尼奧，蘇錫（Soucek），連美斯，Fornals，耶莫蘭高

每年都有2個月坐穩榜首._.v

鎌田大地。

有睇貝迪斯 都應該知球隊唔係靠佢
單刀唔入 12碼又唔入 吹大左既球員